{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038343",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "302돈까스"
    },
    "text": "釜山広域市江西区に位置した家庭食のとんかつ食堂です。食堂の運営時間は毎日11:00から20:00までで、最後の注文は19:30まで可能です。メニューには302トンカツがあり、価格は8,500ウォンです。また、雪花チーズとんかつも販売しており、価格は9,500ウォンです。チョルミョンは7,000ウォン、生野菜マグロビビンバは7,000ウォンです。うちの食堂は家族、恋人、友人、職場人なら誰でもリラックスした雰囲気でおいしい豚カツを楽しむことができるように最善をつくしています。毎週日曜日は休みです。食堂は信号洞ブヨンマンション3次の方でオクダルの路地に直進して200m程度の下に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "この食堂は釜山広域市江西区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この食堂の営業時間は毎日11:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "最後の注文は19:30まで可能です。"
        },
        {
            "question": "この食堂のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "この食堂のメニューには302トンカツ、雪花チーズとんかつ、チョルミョン、生野菜マグロビビンバがあります。"
        },
        {
            "question": "302トンカツの値段はいくらですか？",
            "answer": "302トンカツの値段は8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "雪花チーズとんかつの値段はいくらですか？",
            "answer": "雪花チーズとんかつの値段は9,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョルミョンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョルミョンの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生野菜マグロビビンバの値段はいくらですか？",
            "answer": "生野菜マグロビビンバの値段は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この食堂は誰でも利用できますか？",
            "answer": "はい、この食堂は家族、恋人、友人、職場人なら誰でも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "この食堂は何曜日に休みですか？",
            "answer": "この食堂は毎週日曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "この食堂の場所について詳しく教えてください。",
            "answer": "この食堂は信号洞ブヨンマンション3次の方でオクダルの路地に直進して200m程度の下に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 381
    }
}